\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 9. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: Bikić Lovro, Bolešić Hrvoje, Dujmović Bruna, Imbrišak Mateo, Marinković Andrijana, Podhraški Silvio, Sabljak Dominik
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  uvodni sat
					\item  upoznavanje zadatka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanka
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 15. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: Bikić Lovro, Bolešić Hrvoje, Dujmović Bruna, Imbrišak Mateo, Marinković Andrijana, Podhraški Silvio, Sabljak Dominik
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  prezentiranje dizajna aplikacije
					\item  prezentiranje modela baze podataka
					\item  rasprava o mogućim funkcionalnostima
					\item  raspravljanje o nejasnoćama oko projekta
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 17. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: Bolešić Hrvoje, Marinković Andrijana, Podhraški Silvio, Sabljak Dominik
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  rješavanje nejasnoća i prijedloga sa prof. Frid
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 29. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: Bikić Lovro, Bolešić Hrvoje, Dujmović Bruna, Imbrišak Mateo, Marinković Andrijana, Sabljak Dominik
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  dogovaranje krajnjih točaka web API-ja
					\item  dogovaranje o pomoćnim tehnologijama na backendu
					\item  dogovor oko mehanizma prenošenja datoteka prema backendu
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 14. studenog 2019.
				\item Prisustvovali: Bikić Lovro, Bolešić Hrvoje, Dujmović Bruna, Imbrišak Mateo, Marinković Andrijana, Podhraški Silvio, Sabljak Dominik
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  prezentacija osnovne funkcionalnosti
					\item  raprava o nužnim dijelovima dokumentacije za 1. predaju
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 5. prosinca 2019.
				\item Prisustvovali: Bikić Lovro, Bolešić Hrvoje, Dujmović Bruna, Imbrišak Mateo, Marinković Andrijana, Podhraški Silvio, Sabljak Dominik
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  ispitivnaje o projektu
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 9. siječanj 2019.
				\item Prisustvovali: Bikić Lovro, Bolešić Hrvoje, Marinković Andrijana, Podhraški Silvio, Sabljak Dominik
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  demonstracija alpha verzije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			%
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
			
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Hrvoje Bolešić }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Lovro Bikić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Bruna Dujmović }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Mateo Imbrišak }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Andrijana Marinković }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Silvio Podhraški }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Dominik Sabljak }}} \\ \hline 
				\endfirsthead
				
			
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Hrvoje Bolešić}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Lovro Bikić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Bruna Dujmović }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Mateo Imbrišak }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Andrijana Marinković }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Silvio Podhraški }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Dominik Sabljak }}} \\ \hline 
				\endhead
				
				
				\endfoot
							
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom 		& 20 &  &  &  &  &  & \\ \hline
				Opis projektnog zadatka  	& 3 &  &  &  & 1 &  & \\ \hline
				
				Funkcionalni zahtjevi       &  &  &  &  & 3 & 3 &  \\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca 	&  &  &  &  & 3 & 3 &  \\ \hline
				Dijagram obrazaca 			&  &  &  &  & 4 & 4 &  \\ \hline
				Sekvencijski dijagrami 		&  &  &  &  & 5 &  & 6 \\ \hline
				Opis ostalih zahtjeva 		& 2 &  &  &  &  &  &  \\ \hline

				Arhitektura i dizajn sustava	 & 2 &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Baza podataka				&  &  & 17 & 20 & 2 & 3 &   \\ \hline
				Dijagram razreda 			& 1 &  &  & 7  &  &  &   \\ \hline
				Dijagram stanja				& 1 &  &  &  & 5 &  & 5 \\ \hline
				Dijagram aktivnosti 		&  &  &  & 5 &  & 5 &  \\ \hline
				Dijagram komponenti			& 2 &  &  &  &  &  & 1 \\ \hline
				Korištene tehnologije i alati 		&  &  & 5 &  &  &  &  \\ \hline
				Ispitivanje programskog rješenja 	&  &  & 10 & 8 &  &  &  \\ \hline
				Dijagram razmještaja			&  &  &  &  & 3 & 2 &  \\ \hline
				Upute za puštanje u pogon 		& 2 &  &  &  &  & 1 &  \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 			& 1 &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Zaključak i budući rad 		& 2 &  &  &  &  & 1 & 1 \\  \hline
				Popis literature 			&  &  &  &  &  &  & 1 \\  \hline
				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline \hline
				Web poslužitelj 			& 50 &  & 5 & 8 &  &  &  \\ \hline
				Web klijent 				&  & 42 &  &  & 15 & 8 & 12 \\ \hline 
				Web klijent - dizajn 				&  & 12 &  &  &  &  & 8 \\ \hline 
				
				
			\end{longtabu}
					
					
		\eject
		
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\linewidth]{slike/aktivnost_grupe1}
			\caption{Prikaz aktivnosti na repozitoriju}
			\label{fig:aktivnost_grupe1}
		\end{figure}
		
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\linewidth]{slike/aktivnost_grupe2}
			\caption{Prikaz aktivnosti na repozitoriju}
			\label{fig:aktivnost_grupe2}
		\end{figure}
	
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\linewidth]{slike/aktivnost_grupe3}
			\caption{Prikaz aktivnosti na repozitoriju}
			\label{fig:aktivnost_grupe3}
		\end{figure}

	
